女子K11 Musea商場5樓墮斃 (23:49)

剛於8月於尖沙嘴海旁開幕的K11 Musea商場，晚上10時許一名女子在高處墮下，跌落在商場地下中庭位置，現場一些桌椅及擺設亦有損毁，工人在場用圍板圍封。現場消息指出，該名女子從5樓戲院對開位置墮下，落在商場中庭，當場證實死亡，現場未有檢獲遺書，警方初步調查後認為事件無可疑。

好猛

又無可疑, 咁無可疑都有原因架
黑警做嘢真係

岩岩開就有人跳

有冇人覺得呢個商場一入去就令人唔舒服、心情低落，成個格局陰陰沉沉咁

蛇蛋商場

工業感加埋個社會氣氛好撚卡夫卡

咁矮都跳？

咪好撚痛

個商場上星期行過，好唔舒服，高度低，店舖密度高，燈光暗，令人好壓抑

係咪俾藍屍推落去架

黑狗推 就一定無可疑

咁快有空中飛人

Gphone選舉主任收死亡恐嚇入安全屋

個場得罪黑警?

我都覺。大家睇下個滑梯

好似條大蟒蛇纏撚著隻鳳凰

唔知係咪d暗黑風水擺設

屌以後唔洗去k11睇戲了
廁所都唔敢去

有個風水post有講好多蛇形設計

風水師又係時候出場

唔駛調查下就話無可疑

唔怪之得我個親戚帶完小朋友去就病咗

一行入去又暗又4通8達
又多反光野
又似澳門酒店咁 咩都用金色
行得好唔舒服
行左幾層頂唔順走左

DESIGN條友炒撚左佢啦

神秘撚又係時候去通靈
筆仙碟仙問米扶機擲聖杯燒黃紙牛眼淚臨兵皆陣鬥者諸邪

同埋個商場好臭好濃阿嬸香水陣味

佢想做到好有設計感
但每層樓底都好矮 好似屋村商場
不過layout算係有心思
唔通個個場都白雪雪咩

設計D野你地識條鐵咩

Sick ball

個場又黑又迂迴曲折
一d都唔好行

好多古怪擺設 似擺左好多風水野

又雀籠又蛇痴撚線

Musea 第一跳 ?

係靚ge
不過好壓迫感覺 唔係好舒服

個商場岩岩開睇個樣應該花唔小錢
仲要買咁多藝術品
加上而家小左旅客黎香港
唔知仲撐得幾耐

應該頭落先⋯都無血？

唔使問一定係土豪大陸仔設計

邊有人背向跳樓嫁

深表應同

起緊既時候已經有工人跌死過
年頭又試過火燭

打卡熱點。。。

個場開左半年都未夠

又暗，又新裝修，風水又怪
半年已經出意外

即係義士？

在樓下間餐廳食野揾命搏

依個真係CLS

冇遺書都冇可疑

幾鐘意行貪佢黑蚊蚊咁

在2009年，一名58歲男子在西九龍中心4樓一躍而下，當場死亡；

2010年，一名母親在西九龍中心抱起女兒從商場7樓拋下，隨即再跳樓，女童幸被天網承托著而撿回一命，其母卻當場爆頭身亡；

2012年一名31歲女子在西九龍中心跳樓死；

2014年，一名八旬老翁在西九龍中心7樓跨過圍欄，直墮一樓死亡；

2017年5月，一名患病女子在西九龍中心7樓攀欄跳下，插穿繩網墮地亡；

2017年10月，65歲男子在西九龍中心墮樓亡。

即係邊個位

push

上次隻牛死左有可疑播

musea前身係新世界中心唔係西九龍中心

佢啲香薰先至難頂
朱古力味？
老娘就最撚鍾意行街嘅
我未試過行一個商場行第一層已經想走
行第二層已經真係走咗

佢係想切合主題 嗰隻係朱古力味香水嚟㗎
不過臭撚到閪咁我行左第二層就頂唔順要走

血祭蛇陣
有冇風水師傅出來講下

去過一次 唔會再去

我反而幾鐘意個商場
因為冇咩人行 又多位坐
同埋個格局的確唔似香港任何一間商場 幾特別

我係黑警都唔會揀商場棄屍啦

2230 K11 Musea 目擊有人跳樓 (一手)

香港商場入面墮樓已經有好多次
好似以前深水埗西九龍中心 直頭要加埋網去阻止
我覺得今次應該真係冇可疑，但我地唔可以習慣
因為無論佢係咩原因睇唔開
佢都係香港人，我地真係唔可以習慣呢個風氣

最後，香港人真係好辛苦
手足們，唔開心搵朋友傾下，講出黎會舒服啲
rip
(呢排真係好感觸)

開得兩個月

個商場真心唔好行，冇乜條理，又暗沉沉

入左去幾分鐘唔夠就想走，陰陰沉沉

新城市

關西九龍中心咩事

有無link
想睇

齋影個景係幾靚既
不過行就唔掂，d路兜黎兜去
氣氛又陰陰沉沉咁，去過一次就不了

蛇竇

K11啲商場黑到仆街真係唔想去

係同舊k11一樣嘅雲呢拿味 以前成日返pt聞到通天眼

成個設計陰陽怪氣，不了

西九係1992～1993年開
而且K11 musea前身係新世界中心
佢係拆曬成個新世界中心後重建

西九蛇頭陣
心經簡林插鳳凰
天壇大佛入面個大佛真係走左

molamola

佢個格局同設計真係好靚
真係行得好舒服
但係嗰陣味 真係一入到去已經想嘔

咁快第一跳

走左？

行依個商場 會頭暈，唔知係通風系統做得唔好定其他野

下 新開無耐。。。

我索兩嘢已經想嘔

連登風水師

呢啲就吹出嚟嘅姐，照我睇夠可以話係支持港獨隻雀脫離咗個雀籠要自立面對世界各種危險啦
不過個場太暗就真嘅，成個戲院咁嘅款，一出返去眼都開唔到

個位好似有日軍傳聞

我反而覺得幾正喎
又有藝術品睇
可能我比較鍾意bohemian同steam punk風格

係啊個到真係好邪架個日行過之後六合彩一隻字都唔中

昨晚見到D狗 係度有講有笑不知幾開心

行幾次，覺得好舒服喎

大佛好似日久失修
一撻青綠一撻啡咁

淨係覺得啲音樂勁大聲

入到去感覺好壓迫，好似呼吸唔到

你應該講緊這個呀

原來唔係得我一個覺得臭

孭埋背囊跳

開咗一個月到咋wo
咁快有鬼故

個商場好浮誇

咁快已經有死人

每一層樓底好矮（literally矮過公屋商場），燈光又暗，一啲日光都無，加埋每間鋪頭嘅香水味，搞到周身唔聚財，入去唔夠10分鐘就想走⋯⋯

連登私家偵探出動

以後返舊k11酒店
隻味好香 好正

轉左工仲好掛住

十成十一係暗黑風水擺設 支那又放邪野陰鳩香港

我同我老母講過啲燈好似蟲卵
同埋個商場好似bioshock嘅rapture
陰陰森森

連登偵察官+風水師召喚

蛇旦？

係 真係唔會想再去行

連登私家偵靈探出動

陰陰沉沉咁
配色以商場黎講係好大膽
但好似有d過

加埋d燈唔夠光
真係

好恐怖

個場風水陣用錯左 好撚邪
上次行入去唔夠十分鐘走左

出晒名3毛黎

如果荒廢咗應該好有feel
恐怖game咁

幾有外國feel，但呢d設計真係易引人跳樓

K11 香水出名臭
諗住睇下佢有幾撚藝術feel
屌 成個支那場咁，雖然真係

個商場好暗，D路唔好行，有陣唔太討好的香水味，音樂好嘈
行完一次後覺得比原本K11 差

同意 真係好臭

睇片都唔係幾舒服

18區黃店Bot

同K11一樣 臭撚到想死

我都覺，入到去好無精神，好攰

其實有中庭既都應該好似時代宜家咁加高圍欄
人頭咁高
保障下面D途人

個個地段難啲荒廢

好大陣雞蛋仔味

毒蛇（K11musea, 新星光大道，三惡蛇/支香 Victoria dockside + IFC + ICC ） 捕蛋 （會展）

個陣完成陣左啦。玩完啦。
化陣就要整...

個商場層層個天花板都好多窿
每次岳高頭都好想嘔
利申:有超嚴重密集恐懼症 一有密集式排嘅圓形就好想嘔同好痕

k11係幾靚
同其他商場一鳩樣公式好唔同
值得去🥺

新聞話佢先跳落去再撞倒野反彈落地
所以的確理論上應該係面落地先
但撞倒野的話
令佢背脊落地先
其實又唔係唔可能喎
打咗個關斗嘛
所以我覺得唔係好可疑喎

不過點都好, rip 如有來生 希望下世北歐見

第一跳

搵動物傳心師問下隻雀

本身個外形已經比好多風水佬話過似骨塚
內面個設計好似一個聚靈壺 攝人氣

個場竟然無開書店

新世界最叻用旁門左道，個陣比毒蛇竇吸陽氣換老闆壽命同財運。

有！睇相都覺得唔舒服一直唔想去

[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

28頁

覺得好香有無人和係咩味

以後重點推介支那人去行

似炮谷味

要學西九咁加天網

啲網唔係因為以前有過山車先裝㗎咩？其實諗返好痴線 邊個諗到喺嗰商場入面整過山車

呢個商場陣味真係有d噁心，果間所謂出名既pancake水準好差，好彩去之前喺龍門食左tea打底，入面舖頭都唔見有人幫襯

點解咁多商場既設計差唔多，係因為d客人接受，光猛，空間大，咁係會令人心情舒暢d,行起黎都開心d

最慘係啲衫同頭髮都會吸味
臭撚到番到屋企老母會問做乜用啲咁撚臭既香水

我只行過化妝品果層
唔覺佢設計好
啲鋪又疏
又直條形，回頭路係同一條路
啲時間係浪費係行路上，唔係行鋪

椰子+雲呢拿

唔覺
反而覺得佢比其他商場無咁商業化
至少格調裝修冇咁公廁
又有好多位俾人坐下

新開就咁猛

咁快開齋

西九係有d eat eat 聲 唔舒服 落地下個位又轉黎轉去 umd 住umd住 唔舒暢 人流唔逼個陣 空氣都係漿住漿住 咁

啲音樂好嘈好大聲，個路徑設計同垃圾圓方有得比，永遠唔知行左去邊，個香氛味太強烈又臭好似夜場，行過一次感覺好岩大陸班土豪扮高級

覺得好俗氣
冇咩藝術氣息

似入咗澳門賭場
不論格局、光暗同氣場都似
入咗去一陣就想走

有邊啲商場死過/未死過人?

點破好 食多啲蛇羹得唔得

格調唔錯喎 人流又多

覺呀
好有壓迫感，陰沉得黎又令人好唔舒服
行左一陣已經想快啲走

嗰度五樓好撚高喎你去過未？

樓底矮格局亂燈光暗音樂嘈
好似想擾亂人思緒咁

RIP

好中point。。。
因為商場嘅香薰其實多數
喺某一個位嘅冷氣機口到噴出嚟
所以你經過某一啲位可能已經直接噴左落你個頭度

係好寬敞 又真係香港商場少有嘅

有時高跳都未必即刻死

但夠高會休克咗先？

佢個場陣唔知咩味臭到仆街，仲要係行完件衫同頭髮都係嗰陣味

唔會休克架 香港最盡俾你40樓 人哋玩降落傘嗰啲都未有休克

同意,
我都認同今次係無可疑 (香港商場墮樓案真係唔少)
但係點解會冇原因?
黑警唔係出糧打市民架

你份糧係要包埋查案架
你都俾個原因我呀 (政治原因又好, 屋企又好, 感情都好)
人命黎架大佬

西九龍頂層咪有囉

又玩活祭

真係笑撚左
燈光暗少少就話唔舒服, 陰陰沉沉

好賭場商場feel，音樂大聲又急速，香薰刺鼻，樓底矮，頭幾層燈光較暗

major architect 係Kohn Peterson 同James Corner

無可疑
-邪場

唔明d人話靚，美獅美高梅果d先係靚

哇屌 尋日呢時間都係果度 竟然有人跳左

新場咁快

就算真係被自殺
點解會係商場入面？
一跳商場嘅經濟就gg
無人想去行街
個商場惹左班黑警？

毫無美感但又自以為自己創作大師

嗰隻係雲尼那味，個gay佬老闆好中意，舊間k11都周圍噴，聞到都唔開胃

之前去做野問過場地負責人可唔可以較光d
佢地話個場d燈光係外國d燈光大師負責，所以唔到佢地決定
不過藝術既野我識條鐵咩

睇相以為滑梯係成棟大廈咁長...以為右邊係棟大廈要睇返youtube實景先知比例錯覺

唔撚係話中環灣仔繞道咩？

現場未有檢獲遺書，警方初步調查後認為事件無可疑。

咪講緊西九龍囉

又係喎，頭向上背向地既
會唔會跌落去時郁咗/撞到d野？

呢個真

你想點

話之你 Norman Foster
你咪又跟client意思改
特別當個Client當自己創作大師

商場係懶有taste 但其實係柒

係咪得我覺得個設計幾靚 但其實睇翻幅相 跳樓個女仔一滴血都無。。係咪唔正常？

Fking agger 完全唔明點解會咁臭都用

我反而覺得個設計幾好睇, 個feel有啲似美國小鎮大街

我行過果時都覺得有d位好易比人跳樓

Btw個海皮搞得幾好 條路闊左

設施quality高左 唔花巧

上面做咩變左int design討論
關心下人點解要跳好過啦
\｜/

邊度多反光野同金色
你係咪去錯商場

多反光野又點暗

覺

又無可疑

我都覺得幾特別 鐘唔鐘意就個個唔同
可惜三個月都無就

又來？

有冇老屎忽發現, 呢個場做乜死乜

80年代東急百貨> 日式百貨泡沫式微執笠
90年代新世界百貨> 做唔起, 根本無人行過去
00年代小熊國> 撞正03沙士, 劏晒成個場做跳蚤市場都搞唔掂
10年代SOGO> 好過一排, 但啲人始終鍾意去銅鑼灣嗰個
20年代K11>撞正19反送中

以行商場既角度睇真係幾唔舒服
D舖位又亂

呢個商場起碼有中庭 感覺幾開揚 但唔就腳

推

我覺得壓抑係因為無窗無自然光

唔識行佢個商場 又臭

原來唔只我入到去覺得唔舒服
門面裝修係幾靚嘅

兩個k11感覺一尻樣

西九真係最多人跳，但依然都咁多人去行

咁多cam 唔係影唔到呀嘛

反黑

咁葵涌廣場

仆你個街尋日先去行完。。。

你講完又好似係

撞到檯，壓爛花盆反彈落地。所以變咁姿勢唔出奇

永遠都冇可疑 又唔解釋

會唔會係個陣頂唔住要祭蛇神

9up

最差係basement 哥幾層，樓底仲矮過d 屋村商場，行得好辛苦
地面上面哥幾層好少少，但成個場根本好唔夠光，一d 購物欲都冇

毒蛇陣.
有無識風水嘅巴絲可以講兩句

無錯，真係臭到次次行完都頭暈

衰過葵廣呀，葵廣起碼光猛

鐘意藝術無咩問題，但品味呢樣野，幾錢都買唔到

如果個場係博物館冇鋪頭得d 藝術品 佢d燈係唔錯
但大佬你整商場邊有可能咁暗

大蛇纏鳳凰 中間果條野直插鳳凰個肚放血

唔信風水野。但張圖睇完有啲不安

依樣真係 啲燈光又唔夠 人流又少
冇自然光線照入商場 入到去都冇心情買嘢

去咗呢度睇joker 完全唔好行 陰暗又屈質 樓底又矮

記憶中係以前新世界中心 雖殘舊 但唔屈質

人地鄭生設計師黎架，你地點會唔係識條鐵

識揀地方

好似呢個場喺原本新世界做緊拆果時都有死過人

信埋晒啲風水神棍
你去領會啦個個一鳩樣架

留名

商場出面新嘅星光大道有幾個大蛇頭對住會展
唔知係咪咁搞到個商埸風水都好差

聽聞大老闆讀藝術 親自設計

之前第一次去到已經預感一定有人會跳

估唔到咁快

佢入面成個feel都好引人跳

個格局好有問題

Interior 唔係 LAAB 咩？

早日執粒。
鹹濕彤叔既後人為佢堆單

迷信撚又黎妖言惑眾，圍爐打飛機

兩間K11都勁撚臭 都唔撚知點解要整咁大陣味
濃到仆街 一入去就想走

兩個K11都唔好行
舊嗰間開咗咁多年去咗加埋都冇廿次
d舖唔吸引 個場又唔好行
新嗰個係闊落但個感覺好怪

太暗係真嘅

行過，無聊望落去，有一刻由高處望落去覺得地板幾吸引

利申： 本人不自殺

啱啱新開個排行過啲音樂冇咁大聲，前排去發現較大聲左
唔知係咪有人反映，因為初時個商場整體感覺加埋啲細聲既音樂令人好唔舒服

身邊d人係咁話好靚好鍾意呢個商場
但去到就覺得太暗好壓抑 完全唔會想行同買野

間野冷氣凍到仆街，行左陣頂唔順即刻走番出去

血祭毒蛇陣

間戲院先凍到仆街, 成個大雪櫃咁

唔係纏着啊，，，係咬啊

我都覺 又勁凍喎

仆街返唔返工好。。

我都覺 入到去好壓抑

唔係孔雀嚟咩

個商場幾好行

成班連登風水師

似失足，背囊都未除

個樓底好矮樂唔舒服

不嬲都咁大聲
利申：幾乎日日去

自拍影相跌落去？

利申未去過

有間舖開張唔夠兩個月已經被清盤裝修都蝕埋

呢到租金都幾和味

唔明點解要揀係商場跳

聽講有打生樁

sick of similar news..
So many young people fell, suicide, be suicided, drown, jumped..

LIVE THE LIFE TO THE FULLEST !!

so funny)

警犬查案越嚟越俹簁

咁快就要兇場

會唔會隻眼有事？

蛋裡面賣緊雷蛇

呢間野地上商場都好少少，地底果條間真係起級唔舒服。第一次去果時去左地底䉢，行個轉頂唔順走左。

可唔可疑係法醫證實架囉唔拿係警謊

童裝mo & co

rip

D 設計幾靚啊，係樓底吾夠高姐

去左兩次
其一真係浸味好撚難頂
番到屋企都成陣味dllm
其二就係個格局好亂硬係好似唔順路
但係老實講幾多detail位幾靚
不過咁快出左事都係過一陣先再去鳥

剩係會去睇戲

似係想統一說法，因為自由發揮好易講錯野

商場隻味好撚臭

早兩日先去完我覺得個商場係有d嘢逼到人痴線，可能係陰暗，可能係d大聲音樂

因為啲野design完起完又唔撚滿意不停返手搞囉

成個post都係屌個商場設計點點點

點解有人死左，都放錯重點

個商場迷宮咁

黑警做？

連登法師將會全面進場

起碼有辨析度，而且太光猛嘅商場，真係唔太舒服
佢地面嗰層樓底算高，但上面嗰幾層就真係矮

又有

好老實
而家起嗰啲什麼藝術場核突又俗套

相反英資嗰啲舊場翻身完裝修完
行簡約高貴路線但又超靚超舒服

品味呢家野係內在涵養
唔係搵d名設計師堆砌一堆野就叫藝術品
大陸佬暴發戶都成身名牌仲要限量添

入過去一次，周身唔聚財

rosewood都係同一隻

因為都係新地

係新世界

認真入面好似蟲竇/蛇蛋
尤其是中間嗰個中庭位
好似喺地底蛇竇咁

同埋真係好撚複雜
唯一一個喺香港會蕩失路嘅商場

大鵬金翅鳥

丘咩創作！？

通靈撚召喚！！

新世界係咪得罪左中共
@adriancheng 件玩具起左咁耐, 終於係呢幾個月開張，就俾人用黎被自殺

又被自殺？

好少行尖咀。。。。
K11唔係開左好多年咩？

朗豪坊最初畀人鬧仆街
而家咪變咗地標

搞gag？

仲要舊殘殘

係林鄭月娥

個個係舊K11

以前大把鬼故係講呢個場㖭

新世界。。。

我都覺得啲燈光好奇怪
尤其係化妝嗰層
走廊通道啲燈勁暗
入面鋪同廣告牌就勁光
已經睇到個人好唔舒服
又忽然暗忽然光咁

落到food court到都係暗
但上一層個位又光

其實我哋知道咗可以點樣應對

佢當左係藝術館，商場係搭單

求share

上網打新世界鬼故都有得睇
唔好夜晚睇 幾恐怖下

我好叻，頂到第三層，一到扶手電梯位啲出風口，我認輸了走咗。仆你個街都唔知邊個諗埋啲咁嘅屎忽野，隻味真係好撚嘔心！

搵唔到呀巴打
有冇link

當晚都喺果到
聽到勁大嘭一聲
一開頭仲以為係啲裝飾跌左落街 點知...
rip...

透過 HKG 分享一則貼文：[靈異撚]一人一個你親身or朋友既撞鬼經歷

啱啱去完仲覺得幾靚

咁我收皮先

終於

你去過未先
G/F果層你有無向上望

多反光唔=多光, 唔=唔暗
佢商場本身無光 反光野只係反射到人 同鋪,
你關左房門唔開燈, 睇下你塊鏡反唔反光 用下腦OK?

對上果次入左去一陣頭都暈埋

鄭志剛

朋友係入面做 聽講gay老闆鄭生都有份設計 不過口味就真係..... 仲要d staff著d制服好撚老土

全世界都冇一個商場咁撚臭

唉！間商場幾好！點解要揀果度跳？

K11 Musea中間有粒大蛇蛋 仲要每層都用左大量既球體做燈泡 即係無數細蛇蛋

老實講邊個會諗D咁既設計出黎?

K11 大業主新世界發展，親政府 689 fans

似雲呢拿味 幾香
但唔覺得個商場有幾好行
唔似其他商場咁光猛

去過覺得Musea想行酒店個種高級feel,但明顯fail咗，個商場暗沉沉咁又無咩特別既鋪頭行，同埋唔知點解好焗

Agger
商場出面好睇過入面

我反而覺得好靚

個場d音樂嘈到仆街，搞到講嘢要大聲到好似鬧交咁

個廁所好靚
同埋好鍾意去佢間閪茶入面溫書

因為佢唔知真相所以有可疑囉

Push

Lm

係唔知點解要咁大聲

成班風水撚將啲art work當蛇蛋又蛇穴

真乜撚嘢香水臭都咩咁 真係頂唔順

蛇形art work
話知你咩名設計師設計
設計出嚟似乜係睇既果個覺得

同個設計friend行話好特別wo 佢都覺得d元素擁擠咗d但同其他場好唔同 耳目一新嘅感覺
同埋k11係行art mall路線 係要整色整水唔同其他場

呢個新場第一跳

猛鬼商場
真係搵鬼去

我覺得似椰奶 想做個熱帶感覺

我聞親都覺得勁似Baileys浸味

淨係望上每層天花板啲紋
我已經有啲頭暈